香港係咪真係宜居地

一個風暴 水位上漲 幾多地方都水浸 龍珠島連橋都無埋
如果再勁啲 香港會唔會比水淹沒？
有無方法/工程可以改變到香港係低洼地區依個事實？

小學雞 你知唔知琴日個風係幾多年一遇

香港冇地震已經夠晒啦，仲要一年四季分明，你宜居定義係乜

就算幾多年一遇都好都改變唔到香港係低洼 水位一上就會浸的事實 同埋香港每年水位都有上升

只係想諗下有無方法可以預防萬一水位搞到淹沒的情況

On9仔

連登幾時變到得翻啲低質回覆